anyone can：陪我細訴 和我抱抱

弘會「 笑著投入你懷抱 」

my wingssssssss

為何天空一個城堡

??

仰望卻無法觸到
蓋著被鋪
彷似終得到安土

遲了聽你細訴你曾迷途和那理想跟前途

而家 d 後生嘅仲識唔識呢首歌

GAYYYYY...